（第 N 次）荼毒七百萬人的《東張西望》

Source: 阿果Facebook

今午政府公布一地兩檢詳情，被質疑違反基本法。
然後，以下是今晚《東張西望》 Chit Chat 環節：

（主持：朱凱婷、Patrick Sir）

朱：歡迎收睇《東張西望》！大家都好關心高鐵一地兩檢的方案呢，今日政府召開咗記者會公布一啲詳情喇。

P：所謂一地兩檢，即係乘客可以一次過喺西九龍站完成香港和和內地的通關程序。

朱：拿，將來落成的西九龍站一共就有五層，離港的乘客首先在 B1 呢層買飛……（文字、畫面都照搬政府記者會上的簡介宣傳片）…

P：至於抵港乘客的入境程序又係點呢，首先…（繼續照搬政府記者會上的簡介宣傳片）

朱：拿，一地兩檢的方案，都係希望乘客的旅程上更加便捷，促進香港的旅遊業。

P：至於以下呢個活動，就一定可以促進我哋香港的出版業，同埋閱讀風氣喇！…（話題轉去書展片段）

＊

黐線，政府新聞處贊助的嗎？

第一萬次呼籲：請小心提防《東張西望》。我知，我知你好耐冇睇 TVB，咁你屋企人、朋友呢？

愈來愈覺得，作為我輩的頭號公敵，《東張西望》真是很有象徵意義。

註：
《家常菜有毒——《東張西望》的日常意識》

咁佢有咩錯先。。。保皇唔代表錯喎

無錯呀，佢又唔係新聞節目，無需要遵守通訊事務管理局的節目標準中持平的要求。所以唔提一地兩檢的法律爭議、有無違反基本法等係無錯架！

//所謂恰當地持平，是指節目或節目環節在報道不同的言論時， 必須以公正不偏的態度處理。討論備受公眾關注的問題時，節目應盡 量反映所有主要而又關乎宏旨的觀點，以便求取平衡。有關節目或節 目環節不應隱瞞事實而有所偏倚，或輕重倒置而誤導觀眾。//

反正d師奶都唔會在車廂大叫平反六四，亦都唔會在搭高鐵時用Facebook。所以個節目無問題！

用類新聞的資訊節目做包裝，做文宣機器係無錯架

請問奶共傳媒的工作是什麼？

奶共同荼毒師奶

Cctvb只會奶共，所以早就放棄冇睇

做新聞都可以打正旗號唔持平啦
依啲無皇管節目講咩都得啦

杯葛播東張西望既餐廳
即係杯葛連登仔最鐘意既大排擋、酒樓、茶記